我愛的人

不是我的愛人

她心裡每一吋都屬於另一個人